我自問 好得很

捨得將一切看得很平常

叫春睇歐聯

真人攬女睇？

雨黑風高 點一盞孤燈也可當A0

「強硬去活得開心」變成畢生信仰

呢曾歌好多年前，陪我度過溝女失敗嘅日子。下下同自己講自己好堅強，但其實都係自欺欺人

真

屌你老母
真人。。

講到好應

a09

愈在乎就愈捉唔到